女同學叫我上佢屋企教佢捉象棋

唔知中式定國際,國際我麻麻地

扮乜鳩諗象棋

咁啱既 你個女同學叫我捉呢局喎

樓主諗緊推車定上炮

想你食左佢隻車